美臀點評 定微盟 會跌先？

兩隻cls股票

今晚無本地馬跑

兩隻都唔會跌

美團升我明
但微盟係咩事

美臀樣樣生意都出緊血,佢之所以升我真係判斷佢係推高價位入恆指後學瑞幸咁吸血

邊度可以深入睇佢d生意狀況

入恆指冇咁快la

姐係你話佢升到咁上下會跌鋪勁等d散戶冇得走？

係 睇新聞都知其實由上年開始就出現經濟差 各種共享產業都出晒事，美團投資好多呢d 野架。畢竟佢地抄美國佬生意模式賺過好多錢，但問題呢d 生意近年出晒事

我諗未必 呢隻美團喺上面好有領導地位

係講緊係下一隻qq

我覺得同果d 吹到好大既科技一樣 都係靠概念吹出黎

平安好醫生?

邊個有咁多錢推高？

吹吹下100吹到170啦，走雞就笨柒

近呢幾個月每次開電視d財演就喺到吹美團 但就係愈吹愈有

5.7入過
捱過成個股災
6蚊頂唔順放左

宜家緊

咁真係日日都被北水托住喎 微盟都係
你睇下隔離post做美團熊啲手足輸得幾慘

基本面還基本面 升還升
兩樣野黎 你吹佢唔脹
全世界經濟都收皮 股市咪又爆升

又成班盲毛講美團

又係你不如望下你隻put得返幾多錢先啦

幾個星期冇升啦, 反而果2隻日日都創新高

清變咗美團代言人

個半月升70%，我睇見都驚

假像，純粹作為股東既責任

唔升唔跌 已經貨源歸邊

0241
1833
2013
3690

凈係玩呢4隻夠晒數

唔會跌啦

自己開牛牛個十大買入啦 北水佔得幾多
條友低位入唔到咪日日怨婦9up lor

而家仲入唔入好 一陣炒到上300就dum春

泡沫咪小注參與下囉 當年錯過騰訊我都dum到仆街

京東

我設定好曬， 不停儲

你真係唔識嫁wo個價唔升唔跌係因為冇成交同個莊唔開價呀建議你唔好睇買入價驚你會傷心到喊乜L野叫貨源歸邊

屌同我一模一樣

睇你好唔好彩係咪接火棒囉當年QQ升到470 D人都覺得仲有得升嫁

次次都炒佢啲call

王興： 2025 年做到，一日賺1 億人仔。

自己估值幾錢

都唔明點解仲可以升，憑咩

原來講幾句野就可以升到咁

美團係咪三頂背馳

唔識真係唔好炒股

呢d 叫別人恐懼時我會增持～沽輪
睇咁多書但唔敢應用我個人認為係晒氣

上次都連跌三日，之後一棍上

同tesla老闆一樣

2013

真